【改詞MV】為教授作最後的謝意

原詞：黃偉文
作曲：Eric Kwok
改詞：DC_
演唱：柒菇碌叔叔

雲格 過去你可有時間 能夠印證你一切評價
無悔 意興卻消失難返 而你才能仍是無價

雲格 每季也失去籌碼 前四卻靠你得到資格
球賽 每次進攻都如畫
始終留戀 過去你的改革

由來甚遠 當初一早展出規管天賦
更會對世界去向預計
精於分析隊中小子優勢 於比賽裡發揮
食材同時還限制

但是任內並未計算派系
不得不放棄 遠去日本
並在季度裡 塑造了近況未來
甚至決賽 戰勝勁旅

大概計劃裡 你沒有在意
將是一項的歷史
當日稱是誰 來年便想起
在記錄會找到證據

英超歲月裡是你 破壞了局勢
讓寶座可不用總是誰
成為第一位 外國藉 對獎杯佔據

輾轉之間將軍隊都升格
每個賽季裡抗拒後退
開始修補雙方一絲差距
終於再次領獎 讓球迷尋樂趣

大量任用外地各個勇士
掀起的變革 再創歷史
就是季度裡 你讓挫敗缺席時
讓這世界 獻上謝意

在你決定要創立這盛世
爭奪多項的目標
可是新浪潮 能憑著資金在照耀 更改寫撮要

股東卻在說著要擴大這位置
用新地址 將敵方動搖
球場下資金 就這樣變得可笑了

當初的你付上力氣訓練了未來
全部來日卻賣了 以敵對自居
你亦能在有限裡 以第四站台
輿論卻是說 應分開

歲月裡 獻盡了父愛
一直忍受不避開
只是想未來 重回舊精彩
像昨日 冠軍總滿載

可惜世代變換了 價值缺乏了
被逼敗走 失落的下台
無能力執手 讓故事再添加記載
都始終答謝 往日你奉獻沒計較過

Good

爺爺

yaya

Cloud AddAdd

多產的底線回來了

永遠都咁尊敬你 爺爺

郭富城既弱?

潛水的則繼續潛水

希望搵到好人家

幻覺黎啫

多謝佢留守多年

係劉德華既一

叔叔會戰勝歸來